左膠 正式宣佈屌你老母 唔該你死返屋企

屌你老味閪上次天水圍叫人坐喺度乜都唔使郁話只要冇衝擊行為 警方唔會拉人 屌你老味最後拉咗73個

今日的士佬撞斷人隻腳召喚神獸，你條廢左膠叫人唔好打，差佬開實彈你唔撚走過去同佢講唔好開唔好開，藍絲斬斷人手腳筋又點撚樣計呀。

失你老母民意咩

左膠阻撚住哂 痴線

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

推